發覺睇Kpop女團就係一個品味不斷被自我超越嘅過程..

Twice出咗覺得Apink太單調
Izone出咗覺得Twice太superficial
Rocket Punch出咗覺得Izone唔夠pure
開始睇Loona覺得其他都唔係太值得一提..🚬

LOVELYZ

ITZY

✌😮同👍😗幾正

呢隊冇乜野值得留戀..

第二句已經FAIL
即係全文FAIL

港女呢度望落又好似幾仁

唔講美延笑咗..

佢搵唔到啱emoji啫

🙆‍♀️

仲有🙆‍♀️同😶✌️同🤗

apink世界第一！！！！！

老整容樣

全部一樣樣

傻仔...

ho ball..

IZONE屌打啦

apink由出道到宜家係清純轉型格，咁都單調？